啲人點忍受到日日戴con返工?

我試過戴con返一日工, 對住全日電腦同文件, 對眼乾到要爆炸
真係好奇班戴con嘅同事點樣忍受...

買貴d既con

用貴嘢會好啲

因為佢地有用專for戴Con 嘅眼藥水

我都唔得
返工對電腦帶番眼鏡

持續日日帶 帶左十年 有一排開始痛 而家淨係出街先帶

用1 day trueye都頂唔順

而家連出街都開始懶得戴

成日聽人講人一世可以戴隱形眼鏡嘅壽命得好短

我係戴左6-7年左右feel到乾左好多
由平con戴到貴con
月con戴到day con

而加就算唔對電腦
戴得耐（8個鐘以上）都會乾

不如你直接做laser/smile?
我有部分係因為帶左個樣無咁惡, 所以先帶眼鏡 個look柔和 D

女變眼鏡娘
男變溫文書生

我都有考慮過
不過身邊有朋友做完乾過未做
要日日滴眼水
好擔心自己都係做完更乾個個

而加唯有日日戴眼鏡 係覺得成日sir落鼻個下好煩

Same here
真係忍受唔到戴con對住電腦8 9個鐘

開頭唔慣,戴得果一日去評人戴得耐?

wtf
我日日都帶 so far so good唔好嚇我

你肯定冇睇廣告女皇

屋企人戴到五十歲左右已經唔可以再長期戴要轉返戴眼鏡
Office成日都好乾咁
我戴眼鏡係咁對電腦都頂唔順

廣告之外 真係好用？
利申 con齡15年 以前日日帶 宜家知道壽命已盡 除咗出街都唔會帶

做完乾過未做 醫生話唔岩做??

帶帶下就慣 會好似無帶咁 好舒服

每個人體質唔同呀
天生少眼淚水戴con真係會唔舒服

我con齡有10年左右
臨畢業/開始返工就頂唔順, 而家越來越少戴

人人體質唔同, 但眼球同角膜老化到某個程度應該就好難再長期戴落去

幾歲開始戴到五十歲先

呢樣真 以前日日帶月con帶左2年幾

果時一朝早帶到夜晚都ok

而家帶幾個鍾都唔舒服 點帶都無以前咁好

我出世果陣已經好似係戴con
但一check果陣隻眼已經醫生建議佢唔好再戴
我諗人人體質唔同，但用再咁盡可能發現隻眼有事果陣就手尾長

後遺症黎 人人機率唔同 醫生話過翻五六年會好啲

慣左

日日戴

我唔得 會好乾

戴左幾年, 太乾頂唔順去左做smile
計番藥水同con錢, 其實smile唔算貴
行申: 非打手

我出街先戴 都覺得好辛苦
1 day

帶左6年
準備帶返眼鏡

其實不嬲計落都係做simle 抵，小數怕長計。不過做完可能有後遺症同份工要長時間對電腦 不知要抖幾耐

戴咗六年，頭兩年隔日戴，近四年幾乎日日戴
朝朝早一起身對眼都好乾…
最近開始盡量戴少啲，但又唔鍾意戴眼鏡，結果一個禮拜都只係戴少咗一日con

可能公司有冷氣，搞到對眼特別乾
同埋冬天戴con 又係玩命，d風一吹埋黎對眼即刻乾到龜裂

你話隨身帶住咗十年啫，又唔係戴上對眼度，點會眼痛呀

習慣就冇乜野 真係太乾就滴眼藥水

戴過一個月之後果斷去左做smile

無勇氣去做

戴緊第11年colour con
每日8點開始戴到夜晚12點 番工要長期對電腦 放工玩電話 游水都照戴con
Touchwood完全冇問題

我媽帶咗廿幾年普通con 又係帶十幾個鐘 都冇問題

人地話戴左十年con唔可以再戴
會有問題
你去做嬌視激光

我有三百度近視+散光，但返工從來都唔戴con唔戴眼鏡，我兩樣都唔鍾意戴覺得好唔舒服

日日都戴 又唔覺會乾
有時仲攰得濟戴住con瞓到第二朝
戴住嚟瞓覺係咪會盲

其實後遺症好似因人而異
有人又無事，有人又有事
所以都係睇下自己好唔好彩

取捨

會死

成世未戴過con
忍受唔到有樣野係眼到

日日day con冇唔舒服喎

我十二歲戴到宜家廿三，之前年con，宜家月con
日日超過十一二個鐘，可能眼水多所以唔會話好乾
平時都唔滴眼藥水，唯一就係眼紋會深啲

其實係香港空氣差咗好多
周圍都好大塵
上星期我直頭要中午換過對新con

但份工要長時間對電腦。唔可以做完即刻復工

戴左兩年月con
最近天氣乾燥改戴眼鏡休息下
又可以慳返筆錢
散光月con好貴

btw 其實月con係冇日con咁乾
透氣度高啲

始終戴眼鏡係最舒服，通常冇咩特別事我都唔會選擇戴con

姐係同laser一樣？

天生多眼水
一年365日都戴
起身就戴 瞓覺先除
基本上日常生活唔需要眼鏡

利申：戴開one day acuvue moist 有散光嗰隻

我唔想要近視呀

有冇巴打係近視越黎越淺
或者淺左少少？

係架咩?
我未用過月con

技術唔同，手術切割位細好多

個過程好短，係手術室逗留唔夠五分鐘已經做晒兩隻眼
但過程係有少少恐怖，會有分零鐘由睇到野變成淨係睇到一堆白色光

後遺症就暫時無，遲d 就唔知

smile 其實做完兩三日已經可以對番電腦

我好似淺咗少少
似乎因為老花

f3果年日日帶左一年day con

第二年對眼已經開始易乾 就冇再日日搞 出街同有重要嘢先帶

而家眼都係易乾果種 要眼藥水跟身 所以出街都戴眼鏡多 見重要人/有重要事要好睇啲嘅時候先戴con

係 我都聽過
所以我覺得好準 真係到差唔多十年就痛
過去呢10年幾乎冇出過事發過炎之類
但我冇打算做激光
而家1個月都係帶3-5日
就冇再痛了
盡量少帶好

我遠視
以前去check佢話遠視會退
好驚佢會退，我靠副眼鏡放大左隻眼

我會做 如果出黎做野之後

之前番工日日帶十幾個鐘 兩隻眼勁紅 但又冇痛 嚇到我唔敢帶住同轉牌子
而家冇事但隻眼易左紅

同你一樣

日日都帶十個鐘
十二月做矯視唔洗再帶

可以睇下 植入式隱形眼鏡

我覺得佢解釋得唔錯 但個方法好貴

習慣啫
唔慣就滴眼藥水囉

400度近視，戴左9年，一定要用daycon，
月con 年con戴兩戴就痛 仲要洗又麻煩
day con日戴十二個鐘文職工日日對電腦
多數臨近收工就開始乾 滴d眼藥水就無事

唔鐘意戴眼鏡 平時係屋企由佢朦
打算差唔多30歲先做smile

好似1day con 冇咁舒服

same
戴左10年con 由oneday轉月con轉年con
每日由起身戴到臨訓前
好驚遲早出事
但接受唔到戴眼鏡

散光con好貴

戴con點解會容易乾??

戴左con好多年 自從返左工3年成日要捱夜 就開始戴返眼鏡
之後戴返con就開始唔戴得耐 好快就覺得乾
以前通頂都冇問題..

初初帶con覺得好方便 帶全日甚至去玩通頂都冇問題 但帶耐咗日子好快就眼乾 要keep住滴眼藥水

依家出街先帶日con
想問下月Con邊隻牌子舒服啲

做Office就可以戴
做飲食戴眼鏡好阻掟
番左一個月就開始戴con
買靚D既Con就唔會下下乾
acuvue同博士倫平價位既都好易乾
自己用開alcon dailies total 1
就算戴十幾個鐘都唔會唔舒服，仲要好似冇戴咁
利申冇收錢，之前有free con試戴過好鐘意先變用家

連戴眼鏡都覺得乾，去旅行戴con好辛苦
朝7晚10咁戴，第二日唔舒服又繼續戴

用緊cooper vision biofinity幾好

戴左5年 平時返工就月con 去旅行就day con
如果要搭早機凌晨機就戴返眼鏡
試過一早上機 去到玩到半夜對眼乾到就黎甩

可以試下acuvue oasys day con
真係好戴到好似無戴一樣
戴左一年到so far 都無咩唔舒服
雖然幾貴但值得
利申 單邊近視200度 戴con淨係戴一邊
無戴果邊反而乾過有戴果邊

買定眼藥水，一枝用完即棄果隻

贈你四字,矽水凝膠

平時返屋企就唔帶

其實話con齡得十幾年個啲好似係以前既事
而家整con技術好左好似話唔會再咁焗住對眼 所以戴成世都冇問題
利申：聽翻黎 冇考究過
不過我而家都日日戴con返工，feel到對眼視力差左....乾就冇咩

讀緊書？ 我做左幾年之後 返工連妝都唔化 con更加唔洗講
訓多幾個字好過

不過我呢份工好少見街外客
所以冇乜所謂

但睇成個世界好模糊

我都好驚遲早出事但又接受唔到戴眼鏡
戴左7 8年，出街就會戴
基本一星期戴六日 平均每日8-10個鐘
同埋我一定係戴color con
因為我眼白太多 唔戴color con望落個人好唔精神
不過而家真係有啲驚 未來應該會試下有時戴眼鏡翻工

之前戴撚到角膜炎 停咗幾個月無戴 之後先開始打返 發覺夜成日夜瞓 搞到身體唔好再戴con=火上加油

依家平日戴 有時都會乾到直接除咗乾個一邊隻con 好快會睇壞眼 一邊清一邊矇 但返工都要頂硬上 放工就除撚埋另一隻 係巴士上面瞓教算

點都好 隻眼一有少少唔舒服 唔好迫自己戴 如非戴不可 就下邊隻眼比較覺得痛 就淨戴另一邊 係會睇得好辛苦 但無計都要頂硬上

利串戴one day 3年

用眼藥水

可以試下戴hard con (RGP) 透氧性高好多

戴左十年倒有日番工發現眼唔舒服又多紅筋
已經唔係長對電腦
就發現自己con 既壽命到左
已經戴緊one day acuvue true eye
之後做左smile

睇錯左日日帶套返工